depression 既人想自殺應該點幫佢

發情既毒撚想做愛應該點幫佢

報警

送佢入醫院

報警
捉佢入醫院接受治療
都係d hormone 失調一時間諗錯野姐